有無人想夾SmarTone family plan

如題，7月中完約。用開FUP，唔想用CMHK 。

用at & t 囉